肥媽有話兒 (Work From Home 版)

肥媽有話兒 (Work From Home 版)

題材

唔好害人哋啲仔女啦

好心啦 啲黑警
有乜辛苦
日日打黑色衫 打黑色衫
我哋嘅後生仔

好心啦 啲黑警
天生撚樣
日日爭取打交 爭取打交
又破壞香港

打老婆 打老婆 打
打仔女 打仔女 打
打女仔 打女仔 打
死黑警 打爛自己個家庭

呀 死黑警
又唔做嘢 又唔讀書

呀 死黑警
點解可以唔道歉 害人哋嘅仔女

呀 我行街俾啲黑警恐嚇
全家仔女都喊

呀 死黑警
我無罪㗎 點解要搞我呢

黑警 係我哋仇人
黑警 日日鬧事
黑警 破壞香港法理
黑警 破壞香港法理
黑警 係我哋仇人
黑警 日日鬧事
黑警 破壞香港法理
黑警 破壞香港法理
香港法理 香港法理

5月2日！最後一日登記做選民呀！可以網上交表登記架！